路透社：美國將就港議員遭DQ 再制裁14名中港官員

路透社引述消息報道，稱美國政府準備就人大常委會上月DQ（取消資格）4名香港民主派立法會議員一事，對多達14名中港官員實施制裁，並稱新制裁料最快周一（7日）公布。

報道引述3個消息、包括一名熟悉相關議題的美國官員稱，華府是次制裁目標包括人大代表、中共黨員及香港官員，制裁方式包括凍結資產及其他經濟制裁。消息未有提供具體名單。白宮及國務院暫時未有就該報道回應。

華府早前因應《港區國安法》生效，已宣布對多名中港官員實施制裁，包括特首林鄭月娥、中聯辦主任駱惠寧及港澳辦主任夏寶龍等。

譚耀忠

肯定又冇宗仔份

美國真係一路都mon住香港
好多謝佢地無忘記我地

1賠1.1

振英is ready!

人大代表

幾時到楊潤雄呀屌

我要法官啊政府個班成屎狗一直未驚過，不如試下其他領域

走撚哂資啦

係光榮來，爭崩頭

香港官員......
唔知係邊個呢

直接制裁維尼啦屌..

冇連坐法 又唔即時凍結 點同中國鬥呀

到時中共咪幫佢還按揭

英國歐盟日本又幾時制裁呀

未來獸醫個老豆

兩篤譚

仲有邊個淨

教育局有無分

榮耀嚟喇

買定半山樓等制裁啦

基本法腐乳呢排係咪潛左水

裁淨佢一個都幾撚頭癢

制裁最大果個有咩用
佢冇得跳船 唔需要離開中國
梗係揀D細既落手

就黎成個政府都被制裁公務員仲要宣誓效忠呢個19政權

估港共官員名單

1.)楊狗雄
2.)聶狗權

豬豬唔係冇份呀？

1換14

要諗定點回應啦

聶狗一定有

唔夠囉
應該制裁曬而家臨時立法會所有人員 包括所有保安, 行政, 議員, 議員助理

日落國幾時考慮完

外國認證

條友做個公務員事務局局長啫
做乜好似乜都關佢事
成撚日突個龜頭出嚟

能為國家維繫主權而被制裁感到榮幸

90m CCP minions thx!

鄧炳強： 得我比人制裁，你地建制派無份對唔對得住我地？

即刻入返幾棟豪宅先啦

走資可以走去邊？崑崙銀行？其他離岸銀行可以唔跟制裁？

同求

佢個制裁太慢，放晒風到正式制裁，中間大把時間比人調錢走。應該要突發性咁出，仲要即日生效

緊係唔制佢啦

爽，層樓即刻供完

支joke
點解愛國都有咁嘅下場
又要輸了

又現金出糧

抄人家者，人亦抄之，好公平丫

真係唔抵得呢D人咁著數，下下都分享都俾人制裁咁大嘅榮耀。仲要一制裁就即刻由天跌舊錢落嚟還晒所有按揭。我估佢哋未受制裁嗰D，可能已經狂借幾十個億，博下次有自己份，咁就真係發到豬頭咁啦！

好似金紫荊獎章咁, 榮耀來

黎智英捉左，
黃之峰，周庭坐緊
今次又要拉邊啲嚟出氣

可唔可以制裁埋班dq主任

幾時搞689？

英國：0

咁攪法每個月邊有咁多現金畀佢地呀！
但係咁做就可以振興下保安公司
未來日子押送現金呢一行可能請唔到人

冇咩用啦門口狗一隻淨係識吠
除非搞埋佢個女

國安法官？

今次支共又會搵邊個出氣

屋企人囉

成個頂層高全部出現金糧

我都好想佢上榜
但佢唔關DQ議員事

驚西咩

英國都未跟

唔好呀屌, 紅官同律政司要加位呀

Doj同班紅官先係最撚仆街果班

咁DQ法先14個...

份稿同不知名既發言人又要出黎吠了

Solomon best friend 呢？

冇人理佢條attention whore啦

幾時到豬潤熊個仆街

中大同區議員

搞班法狗

美國應該仿效中共連坐法，家人都制裁埋⋯⋯

證明係扯貓尾

振英要無先好玩

人人有份佢無

石砸吾腳

制裁啲𡃁先有用

根本17萬公務員都應該被制裁

社

邱騰華都要 條撚樣好撚串

國安狗官一定要制裁

果2隻姓蘇既藍官，唔該

幾時到我最想嘅姐姐

多謝智勇

估名單會有邊個呢
唔好漏左姐姐啊

14點夠呀
全部啦

班紅官都係大熱喎

同被制裁果班人做生意 包唔包外賣或提供服務既公司?
係咪可以向美國舉報果D協助被制裁既人既公司

譚狗 1.1
楊狗 3.4
聶狗 8
宗仔 10

單式四連環 一注 1 賠 150

豬姐豬姐

振英話好興奮，等咗好耐。

11+14=25
湊齊一team

歸邊啦死港共仆街垃圾官
一世留係大灣區

你地估下姐姐有無份

楊潤雄

孽瘤 有冇

譚惠珠

只要服務需要實名登記（例：銀行服務、購買機票等）或該公司持有美元資產已經唔可以。（好似係）

過境入鬼國算唔算
入境署 中國邊關
林鄭經常都北上

Push

呢D唔會有事，美國甚少成個（政府）機關制裁，港共之前公然同多間畀美國制裁緊嘅企業合作，提供商業利益，美國有跟進？咪又係扮睇唔到。

美國制裁通常只限於個人（官員）或企業，甚少會制裁成個政府（北韓，伊朗除外）或超級有錢人（例：李嘉誠）

明白 唔怪得被制裁既人都即刻解決晒D借貸

以上純粹個人觀察所得，不一定準確，如想知道詳情請參閱美國財政部網站。

lm

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

比完首期 就變full pay 爽

推

佢簡直係最強公務員之王
永遠低調同廢到無人記得

如果今次姐姐無份， 一定又嬲豬。

馬會有無開盤口？

制裁紅官
刻不容緩

宗仔有得表忠未

免息供樓大酬賓

宗仔無辜架
唔好搞佢

雙譚無得走

簡直係公務員界嘅偶像

宗仔樓王黎
悶聲發大財既代表人物

譚工賊時辰到

驚西，中共會幫你地找數
諗下d現金放響邊仲好啦

基本上穩膽一Q咁返嚟，係睇啲腳點拖啫。

用現金買的士牌

大波上次制裁咗未？

無咩用的
支共全部會補償翻俾佢地
支共封殺你就全家一齊做
美國封殺你就只係你個名唔用得
777一樣可以用波仔張卡去買野

再唔係就搵屋企人係咩咩島開間基金公司

呢條仆街等天收

唔知有無姊姊份

Trump Trump

而家可能高危果班已經CALL緊窿

點算

最好成個香港制裁

係咪十一哥，
佢呢兩日未走到資好似好緊張

仲有法官同埋班dq ao

好想有建制派
剩係官員唔夠爽

姐姐

又冇銀行用

如果射中班刀手AO就過癮

強國：又捉幾個香港人出下氣先

話時話 made in支那單野而家點？好似冇左下文

尤其佢地家下咁忙

留名等睇被制裁人士一炮過還清樓按

賣數鈔機發達

又多14件, yeah
最好有人形豬, 譚罐中, 689

仲有焗羊腸+fuk tak權, 嘩真係好多心水侯選人
最好打埋小型大佬> 6剪輸, 廢老懂

又係幾個月講定先，夠晒時間走資

美國唔係好忙咩
點解咁得閒理香港㗎?
支足

藍屍港共表示，被制裁是光榮!

講到受到制裁係榮譽嚟，點解港共班高官同建制唔出聲自願受制裁

末夠愛國

恨到流晒口水

如果係制裁三萬隻狗就好
其他人我冇意見

殺人鯨，大口狗

姐姐自己人黎，點會

傻啦佢自己本身都唔洗點用銀行
食既住既全公家

其實咁急制裁做乜。
第一水果班乜事都無不特止，仲按揭都清埋。

其實你不如狠狠咁收第一批制裁友皮先啦。
制完同無制無分別，港共只會當你無牙老虎。

相反第一批俾你打到爆撚哂，係咁道歉叫唔好打，咁先有震懾效果架。
見到上一批咁樣，你下次淨係提制裁，未做佢哋都嚇到瀨尿啦。

又時真係唔明點解乜都可以淨係口交。只有俾狗打嘅人先真係見血。屌你老母

...........美國應該唔會制裁d濕鳩blogger掛

邊夠講

問題係
揀細o既
老美咁遠, 未必咁容易查到佢身份
始終班細既, 唔係出名o既人